民意同勇武其實可以並存

琴日嗌得最多嘅除咗針對撒回條例之外，就一定係針對林鄭。
勇武要衝唔緊要，唔好死衝爛衝，我地唔為啖氣，暫時唔為報仇住，不過學下跟隨民意啦。

既然立會冇咩用，仲要敗緊家，不如⋯⋯⋯

推

依家最怕就係政府冷處理，咁我地個勢點可以去到七一

唔係搞分化，打一場仗係講緊回樣分配資源。
人嘅動員力有限，心力有限，財力有限，民氣更有限。點解要浪費係冇咩用嘅位置？
要玩就玩得聰明啲，唔好俾嗰少少嘅馬路限制自己，香港咁大。

玩裝備又唔夠警察玩喇，而且衝完冇咩用，仲要倒輸埋個勢。
香港人最貪新鮮，玩社運都要新鮮，當然暫時唔亂衝立法會同政總喇，但我地可以去第二度架嘛
香港咁大
屌你老未暗示晒唔該用下個死人腦

我從來都唔撚會篤灰，不過會諗下點樣先可以運用本身有嘅優勢。
呢一刻分散投資真係麻麻地，兄弟爬山唔係一個好嘅戰術，我地太容易被分化。

但呢幾年嘅分化係邊個帶我地和解？係林鄭呀嘛

所以大家千祈唔好失焦，你搞鳩條馬路有咩為，又唔係條馬路送你中。
有力嘅不如做下實事，條馬路無辜架喎，聽下大眾主流意見，走咪走。
走去邊就大家話事喇，出面都有幾個post講緊有個好地方喇

拿巴打，千祈唔好亂講野，我好和平理性非暴力。
雖然我唔篤灰，但我鼓勵大家絕～～～對唔好亂黎呀

如果大家認同請幫推，同埋幫手提下勇武嘅巴打
用連動同健身都要用正確嘅力喇，打仗又點可以亂咁打呢

大家記唔記得共產黨點樣打遊擊，係靠攻其不備呀。屌你老未次撚次都玩同一個地方，你唔悶班警賊都悶喇，不如大家搞下新意思。

而家班警察以逸待勞，又扮撚晒溫和，之後放針係政總外同網路上分化大家，乜你地甘心咩。
要團結大家，就要知道乜野位最trigger到民眾。

打一場仗個焦點好重要，唔好又反送中又反人工島又反乜反物咁多口號住，我地對抗呢一個攻權好明顯乜撚都要反。

所以，焦點係政權嘅代表度。

咁咪逼鳩佢熱處理囉，做一啲野可以令佢地冇得扮唔知架啵。

請大家聽從民意

Pish